用緊 MOMAX 1-World USB AC旅行充電插座，好奇怪

如果我用英國３腳／歐洲２圓腳，可以正常用到晒ＵＳＢ同ｓｏｃｋｅｔ位，冇問題
但如果我用中國日本２扁腳，就只係會用到ＵＳＢ，但用唔到ｓｏｃｋｅｔ位

點解會咁樣，好奇怪

岩岩都買左個momax萬用插
佢封左隻3腳（uk/hk)
話「因應香港法例英規插頭已被封閉」
係咪隻隻旅行插都係咁on9?

有得用界刀整返開個封印，好似話香港所以行貨都唔俾啵，但剪得開就ｏｋ啦冇野

但你有冇我個問題

應該冇理由會咁
去維修中心睇睇
兩年保養

佢寫一年保嘅，我過左啦

除保護類產品及Tough Link系列產品外，MOMAX的香港行貨產品，由購買日期起都有兩年原廠保養 (保護類產品保養期為一年，Tough Link系列產品保養期為三年)。

可以一搏

走法律罅

emsd 例嚟
香港唔批 萬能插 嘅3腳插
可以自己剪左佢 但係會冇保養

宜家有咩新野好用?

1-World USB AC Travel Adapter (Type-C + 4 USB-A)

點界得開？

睇到了